我女朋友迫我化妝。

GG

分手啦

身邊好多男人都有化妝仲要溝到好多女
利申：不是hehe